到底俊清十朗可唔可以mark到自己呢

過唔撚到啦
應該過到

印象中進清十郎好似冇帶波扭人，但以佢能力應該會用力量撞開人
同時佢可以擋到同自己力量差唔多嘅人
所以我覺得佢做防守嗰邊會mark到自己，但進攻嗰邊過唔到自己

佢去到後面係同瀨那一樣快，好撚癲

但佢冇咩展示過進攻技巧，最多係射手座打落人地到，所以我就假設佢用力量撞開人
雖然佢同瀨那一樣快，但瀨那試過扭過佢後比佢係後面撲低，所以佢應該有辦法係比人扭過後撲低同等速度嘅對手

長矛攔截自己

防>攻
進步法唔夠
勉強可以話有招馬術跑法
但馬術跑法過唔到長矛攔截

過唔到
進清連光速跑法都捉到
光速之前已經過左馬術
佢自己既馬術一定過唔到長矛

瀨那破左4秒2佢先追唔到姐
同速應該追到

後期有哂啲技跟本冇人過到佢
仲要同瀨那一樣咁快

係撚 成套戲得黑豹一個人破左4秒2

好似有迅間破左

用手推開進加速

瀨那都破左架 只係玩到最尾都唔夠黑豹勁

佢防守技能點爆哂
同速度應該守到

留底負皮個D快D講下點解過到啦

comment 個個都話過唔到

突破到一次咋嘛

反而想知金剛阿含mark自己會點

咁應該過到
用神速脈衝避開神速脈衝

但用神速脈衝後撲神速脈衝都得